下季應該會係另一隊倫敦球會填補返歐聯16強出局位置

永續雲爺爺